呢班仆街告唔告得入？

唔知幾耐，係咪old news?